大家有咩想學煮？（簡單野）

唔好太難 盡量整教學比你

不了

呀濛 又點呀

薩莉亞 菠菜辣汁煙肉意粉

唔鞋既雞胸

整個雞胸沙津你睇聽日

殺利亞 不了

番茄炒蛋

燒鵝

我屌你老母

真？
我炒番茄蛋唔錯咖

瑪卡龍

g之食 不了

蛋炒飯

澳門法蘭度餐廳嘅釀魷魚

千層麵
威靈頓牛排

除左蛋 仲有咩料想我落

蛋炒飯
炒極都唔夠香

好 優先處理 聽日炒比你食

肉醬意粉

屋企煎雞扒 牛排個面點先脆

雞扒要好細火慢慢咁煎
可以睇下呢條片

牛排面脆我都唔識

落759買包即食肉醬包算啦
有包賣緊14蚊 幾好味